打工仔聽日諗住點返工 地鐵話要一段比較長既時間修復露天段

剛剛直播講

你老細話叫你坐巴士啊

唔識call的士？

游水過海

搭巴士應該要早一個鐘出門 肯定塞到仆街

準備瞓覺了, 聽朝4點鐘起身行番公司

咁你而家行定過去差唔多

聽日同平時同時間出門 遲到我就即刻屌柒我老細

已經執齊裝備準備行路過海返工

城隧通返未？

2018/09/16 18:21
最新颱風消息：港鐵表示據工程人員報告，東鐵綫、馬鞍山綫、西鐵綫、機場快綫、東涌綫及輕鐵多個露天路段都發現有塌樹及障礙物，影響到路軌和架空電纜的安全運作。

由於現時情況極為惡劣，進行復修比較困難，當颱風過後，工程人員亦需要一定時間清理路軌及修復受影響的系統，未必可以在天文台發出較低颱風訊號時即時回復正常服務。